出街食得健康係咪奢侈品

屋企冇飯食 收工又晏 長期三餐出去食
本身個人飲食習慣都唔算好

想問大家有冇啲平民 健康的餐廳推薦
又唔想俾一大嚿錢食啲懶高級豐富營養的貴價健康餐

都係想簡簡單單食餐營養均衡 價錢合理的飯
日常多數係紅色同藍色線 求推薦

出街食，食菜貴過食肉

屋企煮 蒸下菜咪得

連登不二之選
大快活紅米雞胸飯

收工收得晏
無心機洗食材，煮，洗碗
有時間既幸福人係唔會明

雞胸紅米飯走汁 大快活

閒閒地食個飯都要5-60以上，覺得健康既又好似唔係咁抵，炒個小菜加個白飯好似好少少

同埋都要買返多d生果食